將矛頭指向醫管局總部，唔係醫院

要醫管局高總部坐向office又唔洗醫人的高層交代番件事：
1）有無將病人資料交比警方
2）有的話用什麼準則去比
3）係邊個將資料比警方
4）仲有邊個Authorize九龍中GMN要拎取員工放病假資料

我知好多巴打好嬲，但要攪清楚係邊度落order先。醫院班醫生其實好多都唔滿意HA總部班人，覺得佢地唔係做實事。
如果攪到醫院醫護人員，影響前線的醫療，會令好多人反感。

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

法國黃背心運動的 8 堂課

醫管局坐office果啲正仆街

但有傳既醫院
kh qeh hkch
都係under kcc
唔排除係kcc cgm 個八婆自把自為邀功
(打完之後發覺咁似.....)

push

有傳其他cluster 醫院都有
只係無出email